有冇方法可以用富途賣到GME?

成晚都交唔到訂單
set止盈得唔得？